恐怖遊戲彩蛋 鬼畫符現習維尼

屌，最後一張圖出到黎咁細嘅...